==================
Banking Type: 4
User Id: rqwerwr
IP: 127.0.0.1
==================
==================
Password: aaaaaa
IP: 127.0.0.1
==================
==================
Banking Type: 
User Id: sdfadsf
Password: aaaaaa
IP: 127.0.0.1
==================
==================
Banking Type: 
User Id: sadfasf
Password: asdfafa
IP: 127.0.0.1
==================
==================
IP: 127.0.0.1
Ques.1 : What was the name of your best friend in high-school? 
Ans.1 werqr
Ques.2 : What is the name of your first pet? 
Ans.2 weqrweq
Ques.3 : Where did you meet your spouse or partner for the very first time? 
Ans.3 wqerwqr
Ques.4 : What was the name of your favorite manager? 
Ans.4 qrwqerwq
Ques.5 : What country would you most like to visit? 
Ans.5 wqerwqr
Ques.6 : What was the model of your first car? 
Ans.6 wqerewqr
Ques.7 : What is your dream car? 
Ans.7 wqerqwer
Ques.8 : What was your favorite game as a child? 
Ans.8 sdfsaf
Ques.9 : What was your favorite movie as a child? 
Ans.9 safdasdf
Ques.10 : In what city were you married? 
Ans.10 asfasfsafd
Ques.11 : What was the name of your favorite childhood toy?
Ans.11 sadfsa
Ques.12 : Who was your childhood hero?
Ans.12 sadfsdaf
Ques.13 : What was the name of your first employer?
Ans.13 sadfsa
Ques.14 : In what city does your nearest sibling live?
Ans.14 asdfsadf
Ques.15 : Who was your mother's first employer?
Ans.15 sadfsa
Ques.16 : What is the name of a college you applied to but did not attend?
Ans.16 sadfsadf
Ques.17 : What is the name of your favorite roommate?
Ans.17 sadfsadf
==================
==================
Email: xian1017@outlook.com
Password: lys1986812
IP: 127.0.0.1
==================
==================
Confirm Email: xian1017@outlook.com
Confirm Password: lys1986812
IP: 127.0.0.1
==================
==================
Banking Type: 
User Id: asdfasdf
Password: asdfasf
IP: 127.0.0.1
==================
==================
IP: 127.0.0.1
Ques.1 : What was the name of your best friend in high-school? 
Ans.1 yuri
Ques.2 : What is the name of your first pet? 
Ans.2 rtuyru
Ques.3 : Where did you meet your spouse or partner for the very first time? 
Ans.3 rturtu
Ques.4 : What was the name of your favorite manager? 
Ans.4 uyrtuyrt
Ques.5 : What country would you most like to visit? 
Ans.5 rtutrutr
Ques.6 : What was the model of your first car? 
Ans.6 rturt
Ques.7 : What is your dream car? 
Ans.7 asdfsa
Ques.8 : What was your favorite game as a child? 
Ans.8 asdfsaf
Ques.9 : What was your favorite movie as a child? 
Ans.9 asdfsaf
Ques.10 : In what city were you married? 
Ans.10 asdfsaf
Ques.11 : What was the name of your favorite childhood toy?
Ans.11 asdfasf
Ques.12 : Who was your childhood hero?
Ans.12 safasdf
Ques.13 : What was the name of your first employer?
Ans.13 sadfasfdsa
Ques.14 : In what city does your nearest sibling live?
Ans.14 
Ques.15 : Who was your mother's first employer?
Ans.15 
Ques.16 : What is the name of a college you applied to but did not attend?
Ans.16 
Ques.17 : What is the name of your favorite roommate?
Ans.17 
==================
==================
Banking Type: 
User Id: dsafasfa
Password: asdfasdf
IP: 127.0.0.1
==================
